csl sales入

一電話上網連打電話+一ipad上網共5gb 一個月幾錢?
留contact

大過5gb都可以

電訊台開撚左3個月
死返去電訊台啦屌你老母